(Switch) Metroid Prime 4斬掉重練

又少一隻hardcore game上陣

曾幾何時 Blizzard都會不斷delay

任真係良心公司，比其他廠

留名等人講
又少隻game玩要封塵了

咁真係事實嚟嘅
Switch hardcore game已經賣少見少
不過睇番往蹟
老任delay嘅game最後真係會變神作
唔同SE嘅FF

傳聞係笨大整得太垃圾老任唔收貨

講真我玩indie已經有排都玩唔曬
仲未掂xenoblade, donkey kong同一堆game
佢慢慢出quality高d仲好